招各位大佬 一齊打csgo

小弟最近玩番 Nova 4 想一齊升下rank 既 加下好友
最好有人carry下

冇nova account

打Le我都唔驚既 你唔怕跌既話

推

Carry下銀二，Ok？

比名一陣加你，不過我都好廢

禁條link就加到啦喎

加左

垃圾NOVA可唔可等CARRY

我都係nova

爸打玩咗成1500個鐘GN4 冇玩幾耐，之前咩rank呀

垃圾桶銀2 lm

垃圾銀2 lm

我正想搵nova 2以上既player一齊打上去（其實想易打d)

tg:

利串，廢撚mg1. 有固定隊友

加左STEAM CHECK

爸打 要今晚先加到你打

我MG1垃圾歡迎加好友
經常陪新手FD打比人屠
所以唔怕廢只求好友
如果有高手指教就最好

今晚玩？

[quote]

加左 睇steam

有冇TG？？

預埋我

帶你上MG喇

MGE